# Agregador de noticias => GLITCH(https://daily-news.glitch.me/)

## Requisitos de la primera entrega

- Utilizar NPM scripts y un index.html con tags `<script>`, no `create-react-app`. Podéis ver ejemplos en los archivos de Glitch que hemos hecho en clase hasta ahora.
- Utilizar ESlint y Prettier. La aplicación debe ser una SPA.
- Vista con lista de noticias. Debe usar un stub en lugar de datos obtenidos de un servidor remoto.
- Vista con una noticia concreto. Debe usar un stub en lugar de datos obtenidos de un servidor remoto.
- Debe marcar visualmente las noticias como vistas cuando se pase por su vista correspondiente.
- Formulario de creación de noticia. Debe hacer una petición a un servidor dado aún por confirmar.
